純粹問下 中華民國會唔會係呢此疫情食埋中國

除WHO外 各國都係咁屌柒中國疫情透明度+防疫工具，返之台灣不斷出手牌，咁...

P牌仔提問 歡迎交流 屌細力啲

諗下好
起碼都要起左反共潮先

啱啱先見到*次

認真bo 各國排華 得台灣拆得掂